> Galería de imágenes del restaurante.

> Los datos relativos a las opiniones aún no son reales.

> Doble click para acceder a restaurante desde el mapa: un click deberá mostrar
la información.

> Bloquear peticiones pendientes.

> Aumentar tamaños en general.

> Buscar: por tipo de comida (checkbox?).

> Imágenes de los restaurantes en el mapa.

> Página de ajustes.

> Login social.

C:\'Program Files'\Java\jdk1.8.0_192\bin\keytool -genkey -v -keystore micomidavegana-release-key.jks -keyalg RSA -keysize 2048 -validity 10000 -alias micomidavegana
keytool -genkey -v -keystore micomidavegana-release-key.jks -keyalg RSA -keysize 2048 -validity 10000 -alias micomidavegana

C:\'Program Files'\Java\jdk1.8.0_192\bin\jarsigner -verbose -sigalg SHA1withRSA -digestalg SHA1 -keystore micomidavegana-release-key.jks app-release-unsigned.apk micomidavegana
jarsigner -verbose -sigalg SHA1withRSA -digestalg SHA1 -keystore micomidavegana-release-key.jks app-release-unsigned.apk micomidavegana

miComidaVEGANA1312

C:\Users\alexe\AppData\Local\Android\Sdk\build-tools\28.0.3\zipalign -v 4 app-release-unsigned.apk mi-comida-vegana.apk
~/Library/Android/sdk/build-tools/28.0.3/zipalign -v 4 app-release-unsigned.apk mi-comida-vegana.apk